12港人家屬上深圳等探監, 最終結果會係?

探到, 陽光有效
探唔到, 陽光無效

全部拉曬

記者有撚用

記者跟上去真係冇用，封你上網再收你錄影機 SD卡，上到去同普通人冇分別

係10港人

會變咗48港人

同依家好多老記一樣，排排坐入房Vcon甚至睇片學野囉！！

你瞓咗幾多年？
記者會有用？
對住啲星斗市民支共會有嘢做唔出？

拉曬咪得

軟禁

參考劉曉波 李旺揚

可能上到去剩係可以Zoom探監

無左前"有線中國組的記者"

係12港人